黃色經濟圈係食緊人血饅頭?!迫人做共產黨?

想睇片睇片，想睇文下面

宜家連登成日話人食血饅頭，究竟你地知唔知咩係人血饅頭架。宜家香港人成日都話魯迅篇藥係佢老作出來諷刺中國人既愚昧無知。但其實人血入藥係以前既中國一種真既中醫藥方

人血饅頭係香港成為一個話人借革命上位既代名詞其實係由長毛講出來既。宜家個個係黃色經濟圈攢少少錢就話係人血饅頭，有D人仲話要人地捐錢先係黃店，如果唔係話人偽黃

下下用社會利益來壓人地，同共產黨其實無乜分別，成日都要人地表達究竟有幾愛港宜家香港行緊自由經濟而唔係共產主義，黃色經濟圈既前設唔應該逼人做共產黨，開頭既時候其實只不過想消費既時候,唔比錢一D一邊鬧我地係廢青又一邊笑住賺我地錢既人

其實一件舖頭開來就係攢錢架啦，無論黃藍，而家呢個黃色經濟圈，有人用付出幾多作為一個標準去定論對方有幾黃，黃絲某程度上係一個信仰，其實同信耶稣係一樣

呢場運動之中有好多藝人比人話無表態，D人就鬧人偽黃或者轉肽，但我地睇下表態表到最出面既藝人，姐杜汶澤，何韻詩，黃秋生個D，都無乜演藝工作，全部都無老細肯投資比佢地

黃秋生宜家都話自己無公開，淪落人都收緊超友情價，要靠電影票房分花紅何韻詩除左自己搞既演唱會之外，你都無乜點出現係電視上面杜汶澤要自己搞網台，係未出面之前，有好多戲搵佢做男主角架，不過個出版人多數都係X晶

有時你逼人地表態之後，人地表完態你又唔理人，我係個D藝人，見到咁樣都唔咁再表態啦講真

咁當然我地唔想比D偽黃食人血饅頭，但係無理由搞到人連饅頭都無得食架

無人睇

自推10下

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10